-> Equation interface
CurvePointsCalculator sa primeasca un Equation

-> check drawing controllers for sizes;

-> default destructors

-> Poligon transform controller: mousePressPos ???

-> standardize names


Others:

- iterator pt model? neeah

- stringurile pt id sa fie const (maybe) : no, too complicated
pot testa totusi...

- id in Controller ?
nu rezolva problema switchului unui controller din alt controller
